［我愛神軒］ 曼城 對 利物浦 4

Assist 人 1001

slow

唔係我1001

Slow

Bamford勁撚到

有心入黎搶可以點

今日係最後一日用米活

請開post

開咗了 唔洗你開

見到標題有曼城，唔小心搶左1001
對唔字

Btw 上次話會打風掛8號條傻鳩呢

痴線咁見外

得你睇到
應該好多人block左
成個profile都係賭波po
都唔知係咪真係利

佢仲要認真分析先好笑

本身諗住聽日大炒再入黎攞彩

Snow

成班都廢

我見你屌佢

痴線
幾時都攞得彩架啦

你渣 assist乜春姐

廢事你地以為真係有8

leeds先11月就踢到無食飯咁 典護級

雞樂哥

黃生

下次換我1001

咪能爆真野

Odem勁到

邊閪個

阿古路

妖

leeds個龍反應咁撚慢

leeds廢到癡左線

我唔敢笑你地

Own Goal果然先係靚波

仲有無四喜派

Po返張神軒gif 配返主題

字幕版呢

#762

屌NOWE無左優惠要成2000蚊

原來曼年已經上到14位 小心後上

英超Var根本係為左做馬而推

狂

Liverpool will train today at Melwood for the final time. It is fitting that Jurgen Klopp is at the helm during this transition. He has taken Liverpool into a new dimension during his tenure. From one era to the next with Jurgen Klopp leading the way.

leeds 崩盤了

@肥賓

場場都咁迫搶法班波唔攰至奇

乜野電擊師

LEEDS真係好跑得

leeds 好睇但無成績 上到黎有攻無守注定要落返去

但條後防真係好廢

我入場有睇到
係戴奧中圈開波直射入咗

但多仔仲有幾個球員未返過對面中線
其實唔應該計
羅碧芝鳩吹話當入
多仔班人見佢女人就噪兩下就算
由佢當入波

踢聯賽除左戰術仲要講留放, 廢中頭1-2年套超頻足球都係咁季尾奶野

同早安 gomez taa咪咁上下

76有助攻

now條撚樣講夠質量未

Jordan Henderson : one last time

Goodbye Melwood

Cnn abc nbc ap nyt都call左賓州+biden贏

Mass

侵玩完

已經分唔到係d人蝗化但唔知係解mass

跟埋d大陸狗講mass=quality 弱撚智

可能係文科撚

我都係文科撚 但從來香港人都係講質素唔會講質量
係呢幾年跟撚埋d大陸狗講質量質量 好撚un耳

無12碼？

Fox News projects Joe Biden defeated Donald Trump to become the 46th president of the United States.

fox都call埋但一陣trump有記者會唔知爆料定認輸

如果選票真係有 Mark 裝到拜登彈弓就好睇。

如果無，拜登D票又搵唔到證據，咁就唔好賴人了。

上屆又話如果輸就係希拉里舞弊，今屆又用同一招。

當fb twitter google 都盲目撐拜登，學大陸玩禁言，呢個世界已經再冇正義？

RMBJ幾時死

個post 標題寫得咁好竟然冇人正皮

俾人針對到咁
似係兩黨都唔想trump做多屆

初初大選知trump衰左,哭song左陣
依家當戲咁睇算

拜登然我地算唔算最大贏家
美國成為終國其中一個洲
分分鐘under我地

屌你老母政變

已經諗唔到侵仲可以點反Cup
全世界好似得返香港台灣撐佢

真係好撚憎佢

一睇以為神軒要走

點解直升機死嘅唔係...

咁高比都應該係奶共架喎果陣話中國係佢第2個國
同埋成埋sports star/superhero都係on9

我twitter上面好多利撚都係撐拜登

賓，你還有（迷軒）黨呀

見到好多明星出po賀biden 好撚嘔心 unfollow哂

憎撚到佢仆街冇腦偽善黑鬼一個 最近喺到屌得72日 off season太短真係好撚戇鳩 支那肺炎搞到咁所有運動休賽期都短咗 足球更加得一個月左右 而家打少10場未扣你人工咪算係咁
湖人迷LA唔啱佢死撚開啦屌

我軒最重情義
睇佢對Melwood 幾有感情
一定會同利記長相廝守

想佢空難死

屌佢老母死廢老退役啦屌

左膠虛偽撚幾時死

有排

但傳媒造鳩trump 就100％
選前仲要將民調一面倒去哂China joe到

依加只有望日歐做大佬

Goodbye and Thank you Henderson

個記者會都係講話監唔到票，有死人郵寄票個啲，但係無講到話有追蹤個啲

發現到美帝偽善果一面
個感覺好差 點解咁對侵侵

美國個投票同點票制度變第三世界

咁事實上以佢地個價值觀又堅會投biden既 仲要控制曬傳媒明星
(不過好多野唔關佢事睇唔到唔知道唔care咁解 e.g 維吾爾族人 台灣人)

要死攬包皮幾多場

真正統治緊美國嘅係啲傳媒同科技公司，fox news ABC cnbc CNN仲有facebook Twitter...

佢哋想邊個做,就邊個做，同中共差唔多

包皮上場放曬水，你依家唔係唔撐呀。

睇德甲算

LI個世界唔係蠢人多班垃圾NGO執柒曬啦
把口講得好聽咪得

攬到入波為止

美國準備放支歸山
我哋係咪可以準備世界 Endgame

JAMES真係好撚ON9

食金拱門慶祝牙糟做總統

疊埋心水做終國人算
呢個世界就係咁腐敗

所以呢隻食屎狗同f$g咁夾

同奧巴馬 2019年1月上任一樣 全世界經濟差到hihi

民主黨真係好邪

2009打錯字

靠主屬國終國話咁快恢復啦

The power of the powerless

佢哋生活喺安穏嘅自由社會咁多年
係完全唔會care出面點
所謂sjw 都只係一班想要爭取特權，光環而唔係人權嘅人

轟

錫飛

咁就入咗

覺得車實反cup到

自己講政治就得（毛澤邦endorse 孌童登、F$G 支持BLM）
但係就唔比其他人講（毛澤邦鬧Morey 無知叫Morey 收嗲、F$G 唔比香港球迷會反警暴）

咁一定啦

支那小粉紅日日用支那話叫啲美國人冚國剷
啲左膠都仲可以係要包容支那人

不過共和黨/民主黨 上任都唔會改變國策架啦
就係將中國當做敵人

我反而擔心TRUMP將來會唔會有危險

台灣兩年內唔淪陷 就算打到美帝都幫拖幫到最後
我請曬全利PO去台灣旅行包食包住又點話

佢哋套大愛人人大同就係太過安逸先會醞釀到出嚟
就好似二戰班老兵都未出聲
佢哋就話美帝參加二戰係錯咁

夏蘭特咁都唔入

放心，民主黨實會賣台灣

下蘭啲埋門真係好廢
睇過幾場
佢場場炒單刀

有冇人可以cap 咗佢長期係利post 貼堂
可能一年後就有人請我哋去旅行

想問下個水貨咁廢點解咁都賣到25m

又鳩噏

包皮有冇掂過波

冇

車追和了

呢球利雲係英超var實當越位

我找數個可能性仲高過台灣唔淪陷啦

笑左
真係越位

屌你咁都話offside

仲要set回購條款

究竟係多仔啲傳波屎
定拜仁封位封得靚
成日後場傳上去俾拜封到

多問題
拜後防都唔穩

話時話仲等緊餐壽司郎

利po出名多走數狗

抄手足名都未找數啦

兩年後應該無利區啦
變百度利物浦討論區

包皮

包皮廢到

證明你唔識野
叫利物浦吧

錫菲聯真係降班膽

隨左牛B死了同666仲有咩
學定先

學住改圖改熊貓圖頂住當先

都話下次1001咗就找數

呢場唔計

列奧斯靚到

Reus唔傷真係好勁

有無人貼萊斯同利雲張GAY圖

辣殺

LI個位當12碼射都得啦

1:1

拜仁球罰波靚到

個個都射得，靚到

靚到Alaba

welcome to liverpool

deflection

係咪真先
經濟戰or解放軍武統台灣先？

年輕 有進步空間

是但都得啦 加埋兩年後仲有利區先算

講真之前出一陣都知唔撚夠班啦
錫想唔降一定要收起佢

錫斯聯隨時下隊般矛 比利害死

懷疑係利記特登加回購條款引錫菲聯落搭
又俾黑店利當水魚劏

加個回購等對家以為好有潛力
Fsg又然

又昆到水魚
用佢黎交換jota 其實都係補返2千幾萬
抵到爆

英撚

下撚又哂料

利雲真心勁

佢個心已經去左拜到

佢埋門不嬲廢

下撚又哂多次

佢係靠身型+速度屈哂可以自製大量機會

岩岩又有下硬爆勁到
結果埋門個下

又成功輸出(貴價)水貨害人降班

降硬班咁制
完全唔識入波
防守都ok嘅
布包皮冇見過佢拎球咁濟

Ziyech 屈到

Timo

兵敗如山倒

佢地同般尼今季真係一擔擔

ching轉咗做轟？

他原本是我哋嘅人

多仔玩完

軌啲人腳擺啱位就自動波識踢啦 除非好似摩狗咁捉鬼自訌

一講就俾夏撚追返球

希望追平

快啲講我利買唔到夏撚

唔洗我講
人地本身唔會揀利

其實當初點解會買南野唔買夏撚

我利唔會嫌棄佢個樣

焗住要release clause

無爬轉會post

咁係因為FSG孤寒定因為Gay達太廢，所以簽唔到？

Reus咁樣飛機哂料

買左聽日6舊曼勝
波就唔睇了 等收錢

夏撚都有入利記波

佢個樣似弱智 廢中當左佢弱智

基達個樣都似 咪一樣買

多仔同拜 隨左前場人腳以外認真唔是同一班波

利雲第二球詐糊

拜醒能到 次次都唔大炒留法狗狗命

拜啲後備出嚟都勁
個陣容深到

呢場應該係前年對拿玻里嗰場 想知佢哋傾咩

死痢狗又賣水貨
搞到錫菲要降班

夏撚top speed 去到34.XX咁誇張?
好岩利

廢中：唔後上咁勁，好適合打假9

FSG冇錢 所以唔買

真心快
步大力雄
埋門同小技術可以再好啲
咁就好勁

換左買Dio同三浦將軍都幾好呀

1億都要買
不過佢本人可以揀邊隊

經過我睇既呢十幾場
佢埋門係直頭廢
而轉波就仲撚廢
好似個快版lkk咁

你比錢

我覺得佢嚟利冇咁多空間俾佢爆
埋門差更加係死症
但佢啲硬爆創造機會對利都幾有用
埋門練下就有架啦

點解#221冇左

老鼠來

廢中：一睇就知係攻中人選

笑撚死

練下就有
係既前面3件就唔會比人屌咁耐

認真，如果要接班人換血
一定係夏撚
所以話依家唔知道miss左Werner會唔會反而係件好事
至少jota繼續進步左翼位已經唔使煩
Front 3得返兩個位要諗

右翼elliot

埋門起碼練都有機會進步
身體質素唔係話練就有

4點先踢西咸對富咸
又幾好

富臨西波都睇

佢既意思係呢D垃圾波擺最夜先好,
唔洗捱夜

OK柒左唔好推

有D野點練都無
就係射門力,佢勁在左右腳都有

OK
到時請我去台灣就得

到時我未轉AC/仲有利區的話OK

岩岩睇佢柒推 推大力左球波都格硬爆到入
身體條件真係唔話得
但去多仔呢啲黑店實貴到仆街

Klopp+30m換咪得

得兩個scenario 係我哋可以買到
2022 70m 違約金
同2021 red ball股上到市有資金買人

下季有1億release clause

fsg會用1億買人？
訓醒未

即是唔到利買

其實個局面都幾困難下
我哋front 3太勁（或者以前）
接班人個level一定要拉到上至少一線頭
即係夏撚sancho 呢d

先唔講前鋒
1月到底會買個咩中堅翻黎

正確黎講係70m
不過如果上左市就等於唔係fsg 買人啦

有我唔會買

買skriniar 唔反fsg 半季

你收收皮先
咁樣拉傷走場

下年如果水貨交屁各放到~100m先有機會搵li個level
唔係應該都係sarr elliot LI類再重建之流
積埋積埋要買嘅位越黎越多

希望上市成功

休息係為左走更遠嘅路

推

富臨個龍六分鐘已經撲咗三球

開始覺得佢地係買佢for英冠用

Lookman 球12碼

啲明星真係好柒
咩we did it
講到好似戰勝極權咁

expiry 6月30日到期
FSG 唔想咁早俾咁大舊錢比車仔截糊

喺人民幣面前跪低預咗啦

尋晚

修仔仲做緊榜首

佢地角度真係打低咗大魔頭

呢個世界講政治包裝同論述

4年後 力撐Pompeo

Wa 原來Jota第三球係咁樣過龍

上個po1001係邊個咗？
係咪我block咗

佢有少少吹大左，傷過acl之後真係差好多。希望義律借兩年英冠慢慢練，到時利記出到自家前線新星。

除左射門,佢其他基本功都好差
又無一對一就幫到自己起腳既能力
齋等波踢錫菲聯死得啦,
仲間接減弱埋前場防守能力,

真係9up唔駛本

連登呢幾日比班愛侵力搞到癡撚咗線

唔只連登

佢地周圍插

連左派撐Trump嘅人唔夠右都插 痴線

一句主流媒體唔可靠
就信曬啲breithart
Fc都比人屌

驚西咩 今晚豬完波無人記得啦

Jao Felix今季勁左咁多

Fifa式過龍

車仔踢433 好過4231
夏域斯係失敗收購啦

公海又開拖

Ziyech Werner Pulisic Kovacic Jorginho Silva
真係比宗師教都前4啦

我老母教都前4
個人質素等運到都前4

Pulisic踢得仲少過某名30m西班牙水貨拜仁癡杯吹大中場

多謝定先

We did it

有無人開始覺得股東係啱
泰亞高買返黎養傷，都係用鍾斯

無

師爺真係堅料

賣利區波衫都賺翻

師兄 你唔好咁癲啦

驚西
照我長年蒲利po經驗
南野基達BINNO為例 通常踢完好波 兩場過後就會唔記得有價好放
個flag仲要立成兩年
簡單而言 依照人類學同心理學理論總結
今晚豬完波就無人會記得

利申:I大心理學畢業

可唔可以去日本

再嘈變北韓遊

唔可以
條友出術ge
台灣淪陷完之後請我地去台灣
不如去深圳食海底撈好過

唔淪陷

支持買泰亞高
但一早知佢係injury prone

一齊去林森北路叫雞

[轉自品蔥］美國女大學生投給拜登的想法

老老77後面個段雖然好衰
但認真駁唔刀

同蘇蘭基差唔多

可樂@@有無份？？

請埋牙路都仲得

點解咁多水魚真係以為利青訓個個都係奧雲咩

真心覺得全英超無乜邊隊可以比Brewster仔踢正選

利物浦=黑店

因為史雲斯表現呃到人
英超完全唔係個回事

踢英冠Harry wilson都係球王

蘇蘭基直頭唔係利青訓

當年d咩Brad Smith

買origi可能仲好少少

終極陣容
Ward (12.5m)
Camacho (7m) Hoever (13.5m) Wisdom (4.5m) Smith (6m)

Stewart (8m) Canos (4.5m) Ejaria (3.5m)

Kent (7.5m) Brewster (23.5m) Solanke (19m)

之前好似傳過回購camacho

今年初加盟的日本前鋒南野拓實的情況亦不比奧歷治好，他在19/20球季的下半季上陣14次卻一球未入，雖然這位日本國腳今季先後在社區盾和英聯盃取得入球，但他融入球隊的速度始終不顯著，整體表現暫時仍不符合預期。雖然領隊高普多次表示南野需要時間磨合，不過隨着祖達的來臨，球隊明顯不會作「永遠的等待」，令南野的地位變得更為尷尬。

數漏左ibe (15m)

卡馬曹好似本身未想咁快賣
係佢自己想走

Kent跟老4好似踢得唔錯的

英超英冠樹敵無數係有原因

Ibe都無
重新寫過

更新終極陣容
Ward (12.5m)
Camacho (7m) Hoever (13.5m) Wisdom (4.5m) Smith (6m)

Stewart (8m) Canos (4.5m)

Kent (7.5m) Brewster (23.5m) Solanke (19m) Ibe (15m)

屌你 富咸個Lookman 笑死

馬田基利放幾錢

其實點解英超d球證用VAR嘅方式唔跟歐聯 旁證有舉旗先check 無就唔洗check 家下球球都check 仲要用埋放大鏡咁捉人毫米式越位 over咗

kent ok 啦

2m，當時利未咁pk

Now放你應該可以10m

未計英國passport

今晚打和，大家收唔收貨

收貨

唔輸我OK
但好想破燈

英超賽會一向on9

琴日愛華頓 對曼

Offside 都唔吹
最後球員硬食offside之後tackle

英超個VAR根本唔係拎黎吹你公唔公平既緊係啦

而家入肉少少嘅攻勢 除非真係踢斷腳 根本唔會吹停
入左波之後先check返你有無犯規

#LestWeForget

96分鐘先黎球咁既波

唔知D隊友會點諗呢

好似話唔想踢閘

呢條友以前踢愛記
嗰時吹撚到係咩超新星

是
但我覺得係無得出啫
有得出唔信佢唔肯踢

往死裡打啦
連龍門都上埋黎終於博到
你咁撚樣射
正常射失都冇咁嬲

鳩噏冇成本

漏咗最大水貨古狗

啱啱睇完精華
On9 到

拎歐聯wo...
幫拜踢走自己東家

西咸入波果球其實有冇越
好似斬入去haller都已經越

射波果下又咁大動作跳高

原來條友去左萊比錫

借過黎富咸唔怪得射咁求其
對佢黎講降班都冇咩所謂

有越,有爭波搞到後防要清波都唔撚睇VAR

又會搵佢射 成個樣唔上心到

成個攻勢連住落
如果剩係睇入球果下真係唔掂

bamford果d又吹

用var唔緊要，但要準確d啦

咪撚用啦屌
又嘥時間,結果都係一肚氣

柏加都食撚屎
米杜勞域射開就比佢射啦
炒過咁又點,射手係應該要繼續射先拎到信心

我都覺得奇 印象都係Mitrovic處理
原來因為咁

出錢嘅係疤 仲唔係水貨

是

果場佢勁 黑
炒12碼, 自己失12碼

出年搵邊個食回塘水貨好

回塘水貨
回塘明奴

呢隊西波竟然都仲未係降班區
唔怪得獌利要求英超得18隊

佢踢法似美斯 假9攻中
平平地60m放

Ibe 15m

錫菲聯冇肺重開之後
戰績又係幾差下
睇黎都係打道氣

不過睇佢地季中買多個前鋒會唔會好D
試下25M買origi
好過用brewster

25M origi改善入球能力
再借個jones比佢地,改善埋中場

再20m放新VVD VDB 加強後防
應該夠爭冠

今晚都幾肯定會比鏝大炒

害完般尼茅妻仲唔夠

丁力戴帽鏟啦

要埋Phillips
15m please
Recall埋Wilson改善佢哋死球能力
20m please
俾埋古積改善中場攔截
30m please
Total 55m

CLS勁能到成隊曼聯咁肯定三冠

個個見到修頓20m執到件ings就想黎淘寶
個陣仲有人覺得布包皮有得回購
包括我

馬會1.85個時上左
D盤越黎越怪 送錢咁送

包布皮真係最大騙案
睇死佢今季英超入唔多過3球

關鍵作用王 origi
超新星球霸 jones
再世雲迪克VDB
威爾士雙星 wilson+williams

前中後全方位增強球隊實力
全套買都只係賣破底價 100m 鎊 （超值）
仲唔快啲嚟買

夠ibe大騙案？

想睇下到底係鹿會未訓著 定全世界炒車

隨左R聯個場未輸過
盤成3.2倍 輕鬆上樓

佢D走位極差
真係靠斬叉燒
混戰睇佢執唔執到機會

果時英撚世青雙前吹到幾勁
點知都伏到仆街

利申: J過SLK + brewster成為利記未來

認真既話
出年係時候放哂堆水貨
古積15 南野15
Phillips呢幾場咁勁 15-20啦
wilson打得好地地都有15既
基達都係時候放 希望有45啦
100分都冇咩用 20左右差唔多
力子 15啦

咁睇我地清哂堆冗員之後
我地有成150去買人

俾埋西班牙歡樂型鋼門早安佢

屌認真
Jones Origi 都一定夠班踢得起

唔提德國神籠新扭亞 karius?
雙11驚喜價只需+15m換購

世事被你看透

而家嘅基達都45 真係黑店利嚟

150M買到幾多部遊艇

以為賣左

身體質素頭槌二傳嗰啲都係冇

佢把握力好只不過係相對佢其他attribute
試下同ings比

應該就算入到三球
全部都係垃圾時間入，破蛋嗰d

如果覺得bench深度唔夠
可以考慮 雙11 超驚喜價
超新星 Kelleher+Karius 現在只from 25m
把握現在,把握未來,立即落bid
成功落bid即送Karius 球王片一套(自行在YOUTUBE DOWNLOAD)

仲以為Gay達太廢，嚇怕咗。

屌唔講都唔記得仲有Ojo

呢件收皮先真係
影都見唔到

佢而家同Wilson喺卡迪夫城雙星拱照

主勝 1.85
客勝 3.35

大家要有準備被大炒

7:0

盤先CLS
曼城(-1) 3.2
幾個月前利狗先輸完4:0扯曬白旗

啲人傷撚哂你唔係諗住有分落袋下話

琴日fulham 個lookman 柒撚到
點解唔係mitrovic 射
我個fpl

用法比安斯基咪高分囉

波連尼 or 新包皮廢D

應該係新包皮

美波嚟

但新包皮埋門真係ok
係其他所有都廢
又冇走位

又一年

波連尼跑動範圍唔差
仲可以踢wing back/翼

布仔淨係踢到正前

如果琴晚蘇亞雷斯同美斯個入波俾英超嘅var判 應該會拉線拉撚到佢越位
英超var永遠冇平排

柒典除咗po美波仲會po邊個

其實有時自己係太離地定點，諗啲嘢同大部分人唔係好同咁，當然好多都係聽人講又覺得幾有道理

大家會笑解放軍打左幾十年都未打得入台灣，反而依家走去話美國已經玩完咁

一路追求嘅民主制度係咪真係咁脆弱，選到一個「奶共」嘅領導就會法院議會人民一齊奶呢，連侵侵都話選舉嘅問題交翻俾法庭判決

奧巴馬嗰陣都算親中啦，八年後未換左侵上台囉，有時人哋選總統真係顧你香港人咩，睇自己利益咋嘛，有問題嘅美國人會睇唔到？人哋搞民主搞左幾百年，而我哋連民主都未經歷過就話美國人未撚醒

有時見到啲留言好唔知點咁，你要光復香港，但好似將全部希望放晒落美帝度，之後自己就可以坐享其成

唔係想引戰

其實好明顯高普知道佢成長不似預期
1920季初明明講到明話佢會係史獨替代品，差不多係正前後備
但係之後聯賽1分鐘都冇俾佢踢過
之後仲要賣走埋佢

果場好似仲要齊腳
利申無睇

美國有完善制度support政黨輪替
唔會咁易世界末日
不過網絡世界你要預左佢係講負面嘢多
你自己有獨立思考就得

侵某程度上就真係挑戰緊政黨輪替

如果正常選輸就係
依家美國主流非主流大小傳媒 social media
都一面倒撐燈反trump

民主公民社會同西方文明靠既就係3權分立 第4權
第4權收晒皮 言論自由果d又冇埋 (social media ban)
警察唔查做票 成個制度腐化到入骨

好多擔心係有根據同值得討論
仲覺得無問題 可能係盲目樂觀
唔好對呢個世界咁有信心
1950前仲係不斷戰亂 2戰
仲有唔關核彈事
1950年後仲係一個好混亂既時代
直到係1995年完波斯尼亞戰爭
呢條相對和平既水
岩岩係你成長既呢25年
咪令你覺得一切正常

連自己個黨啲人都反佢

all in 鏝主其他

仲有國殤紀念日

你離開了 卻散落四周

去左整容

ELKE

P到

唔排4開

你係咪白內障

老咗好多
明明同我同歲

我又唔否認今次個選舉同個制度有一啲問題需要搞清楚嘅

但係例如social media咁，幾年前Hilary我諗好多人都放大左社交媒體同民調嘅重要性，結果出到嚟都大熱倒灶

今次媒體撐燈，會唔會真係美國人太唔鍾意侵，之前侵啲醜聞都多啦，都留得翻係度

可能真係我睇得唔夠多太樂觀啦，但有時見到啲人一味話左膠奶共，但又無講點解覺得不解

靚就係靚

阿叔真係面盲

有無清會買

同字N冇得揮

唔好引我笑啦

同米媽冇得揮

其實見到CUT鳩個總統LIVE
你就知唔係憎佢咁簡單
所謂有言論自由既地方, 原來可以人地未講完就CUT LIVE
坦白講仲衰撚過香港
今日佢可以用媒體全城反TRUMP, 他日都可以反BIDEN
其實成件事好撚恐怖
IG FOLLOW 開個D明星完全好似入左邪教咁
覺得戰勝左一個極權政府
但係你問佢地9成都唔知BIDEN有咩好
只係知道mainstream 係anyone but trump
佢地唔跟就會比人淘汰

真係唔同左樣
依張個面漲左好多呀

N係

米媽又係正

想買
邊度有得買
見佢ig live緊

見棚牙就想嘔

邊度仲有公義

連美帝都有左膠傳媒霸權

英超都有黑哨var

米媽靚咩?

好平
想買

夠淫

我而家直情係對呢個世界絕望，唔係想放負，但支持親嘅嘢都無好結果，一次又一次失望，日日望支爆等到佢就嚟變世界第一強國都係好似早十幾年時做隻港豬最開心，乜都唔洗煩

侵又輸
利又輸

]

🤑159

加分位就係隻虎牙

咪係
都唔撚識貨

靚呀 又白滑

夏撚真係好正

字n story好正

碟叉雞飯睇見就流口水

其實邊個黎

佢係咁

虎牙幫u含果陣

的確啲名星係太overreacting，好似侵侵係奪權上台又殺晒佢地老豆老母咁
而今次媒體係一面倒支持拜登，但係結果反映其實侵侵真係唔算太劣勢，而且議會都5050啦
媒體係今次選舉嘅影響力可能真係好大啦，但如果拜燈真係on9嘅，啲選民會見唔到咩，同埋我諗中伏嘅話佢地都會反思同糾正，民主制度就係給予佢地一個自我修正嘅機會

我驚佢地中伏唔識反省渣
老實講選美國總統係住球性既事
比班豬搞到電腦大爆炸就死得

「媒體係今次選舉嘅影響力可能真係好大啦，但如果拜燈真係on9嘅，啲選民會見唔到咩，同埋我諗中伏嘅話佢地都會反思同糾正，民主制度就係給予佢地一個自我修正嘅機會」

Sorry,你太高估美國人智商同level了
所謂Liberalists抬頭成為主流美國已經玩撚完

今晚基達,紅太陽,廢奴,宗屍,阿南是但一個有波入
我呢度每人送一本

知名阿迷

LM

如果結果係咁咪大家一齊受姐 坐埋同一條船可能仲好

Lm

Pin this
Lm

屌唔想送咪話唔送囉，講啲機率咁底嘅嘢出嚟

多謝李曼成

受苦程度都唔同啦
點會係坐埋同一條船

Quote錯，自膠

多謝典爺

“We are very happy for Diogo,” said Nuno.
"For us, we worked together for four seasons and when a player goes and succeeds it makes us happy.

“In the case of Diogo it’s not a surprise. Diogo loves the game, he is committed, he lives for football, he plays and watches all the games.

"I am really happy for Diogo and I hope he continues and enjoys it game by game. It’s a joy to see him smile.”

胡師傅

喂呢度好多人知你舖頭喺邊
真係上門收數架

我聽日就落去等佢開鋪

又喺度鳩噏

有狼隊fans 既frd話覺得係雙贏局面
佢地有$收，又一早有neto用
Jota not irreplaceable

反正上面點名嘅全部都係不射男

新一代提子國希望

見到哩張佢同自己對巨乳合照有啲羞恥feel

有class

keita會入波

想睇Thiago

clyne 好似係crystal palace 打返起有正選
都幾開心見到佢健康

佢未黎之前我一直以為佢係老將

我覺得
Jota 可能係 FSG 咁耐以嚟嘅最佳收購 （Alcantara 始終年紀偏大）
佢嗰種進攻板斧上嘅全能同全面性
威脅力實在係幾大
而且佢嗰種頭腦，唔只係被安排打唔同位置時識轉 mode 咁簡單
佢係識睇著自己球隊當刻用緊咩戰術而思考自己應該點樣打法
兼真係幫到手
坦白講，我本來覺得會冇咩球員可以執行到呢個領隊
嘅九號位置空洞同模糊化嘅陣法戰術
而家睇嚟 Jota 可能執行到，兼會做得好都未定

Good luck Clyne

有皮幾tsla個陣冇走
均價470
算唔算正確選擇

上年同今年都有扣Poppy

有無清知香港邊度有得攞

輸到痴左線

一日未官宣一日都有少少少少希望

可以點翻盤 而家好似格硬黎

FF mode
推上聯邦法庭 贏5個州官司
選擇人背叛民意投trump
(Btw諗唔明點解咁民主既美國玩選舉人票）

唔係好似
係完全夾硬黎

油麻地有間軍事用品鋪有
Landmark 都好似有
我買左MS個個

唔玩選舉人票侵侵2016輸咗添啊

其實選舉人票係保障大州份唔會獨大
無話保障班仆街唔貪污舞弊

上年有手足派
今年可能要自己買襟針

美國真係好多人唔鐘意trumptrump
寧願投個廢老既上黎

Jota今晚就派膠啦
最佳我覺得係vvd

點可以學到可樂狗咁有自信

反高普第一人

咁老實講侵侵應付武肺又好似真係柒左啲嘅，但好多西方大國都柒架啦，係我偉大祖國先咁西利姐
侵侵本身咁有性格，又咁啱有得選走佢，咪anything but trump囉

加句我覺得就ok了

我一般
唔太明點共和黨執政但對面舞弊

宜家歐洲好多都再爆過冇肺

不過trumptrump起勢割支那
打爛咁多人搵食機會
實選走佢

Jota真係lives for football
番工踢波 放工又睇波 打FIFA

可樂狗就唔洗理佢啦

我都想學佢咁既生活

政治依D野點估到咁多
幾黑暗都做得出

留定名無壞

不過今次侵要翻 只需要搞掂一兩個州
所以我覺得有機會翻到
但未必靠舞弊 可能行政失當之類

我覺得基達真係有機會

你記錯Villa果個Jota

紅太陽
我愛神軒

我覺得
今次既總統大選
有好多mistake出左黎
令大家覺得可能會有舞弊既情況
但我覺得有啲mistake本身可能係每州既做法唔同
同埋行政失誤
的確係造成大家既質疑
同埋美國主流太偏幫登
事實係點就睇法院啦

侵個指控太over

出年500

Cosplay可樂狗

留明收寫真

想要里帆寫真

都應該有 不過規模大唔大就唔知
6000票過左比拜登

LM
走數下場：

下個po麻煩cap圖置頂返牙典派寫真嘅cm

我覺得
今晚鏝利場波
冇和波既空間

紅太陽入波好出奇？

Fake check左？

我可唔可以簡美波寫真集
(唔要用過既)

分屍

他首

敵將is doctor lee

利子們不會忘記
力子同明奴嘅contributions

摩二季輕鬆帶領熱刺登上榜首

今晚利贏請大家食M記

不過藍店我諗大家都唔會食

唔係藍 係紅

如果入兩粒/幾個都有入波，點計？

摩daddy要衝冠了

聽講有寫真派 留定名冇死

Joel Matip is expected to return today to partner Joe Gomez at the back against Man City. [@neiljonesgoal]

bale正選

exo is doctor lee

達克效應

俾埋牙膏我,ok?

兒子

攤到凍

屌 有排都未12點半

一齊買里帆寫真？

神軒條提場片J到虛脫

原來lucas中左

屌你

jota有冇入過曼城波

今晚冇破鏝大將100分同邊奴

有大賽王lomo得唔得

有基達破密集

Lomo都入過曼城波

沙祖
基達破密集
利

你係BB yip ?

拎黎炒都好 thanks

我係Dominic Chan
最愛恐嚇

軒隊

大陸學者對China joe當選反而幾一致咁悲觀

想睇短正選

開心都唔可以咁揚

China joe家族同支那咁撚多往來
真係唔覺會強硬

曼城今季主客都有優勢
平時都冇觀眾

燈燈池

當年TRUMP 班友咪又係好開心
根本班所謂學者都唔知維尼諗咩

Unlunckyyyy

超想 沙短好過基達條撚樣好多

佢地個重點就係美國對華國策已成 邊個上任都一樣 最多係方式唔同
但我個人覺得china joe 如果無人阻佢既話 一定會放水比支那

而家覺得philips 好過高美c

當初trump咪又係生意佬

好彩美帝唔係最大粒話哂事渣

共和黨我相信有人係支那有生意既
無浮上面咁解

trump好似無支那生意往來
China joe二代就好多喎

Ok you win

phillips 今晚如果正選就一定motm

一場姐 Philips 打控傳呢d波速度一定跟唔到

點會冇
不過最記得當初唔知邊個香港商家玩鳩trump

清幾funny

我覺得如果要打2-3 條戰線就一定唔可以每星期出matip/ 用fab 打中堅
一定要俾機會phillips/rhys

Rhys柒一次咪又會變地底泥

James Milner could make his 550th career league appearance this afternoon. #awlfc [lfc]

後備好啦

接撚實呀

當年利仲係中游份子
賣人都唔會值錢得去邊

好不健康！ 可摸耳要本習字練習簿？

收貨啦 客場對曼城

我理得拎幾分
我要本寫真

OG都計

Lmno fap nov都要破戒

Pish

希望費明奴今晚醒醒定定幫大家贏本寫真返嚟

對中下游 靠屈高波對手
可以出Philips
曼城前鋒咁快 無可能出佢啦

閪布朗頭先咁都唔算回傳

澳門金沙都係共和黨金主啦

lm 拎黎送比人

唔會吹啦呢d

可能係紅太陽火焰射球呢

Ajax

西布朗加油頂住

民主黨要全球化就一定解決trump所有行政決定
所以香港台灣加快融合

睇到訓著左

靜啦

留名

悶到抽筋

蛆
比人last minute equaliser

摩佬今日上哂電

我意思係好似曼城呢d踢得咁快ge英超球隊十球都唔夠輸

開波前再推一推

頂

屌

屌臨尾香

又係KANE

55

閪布朗個5號睇波咩

屌你老母咩垃圾防守嚟

屌佢老母閪唔撚跳高頂

奧雲同舒利亞英超入波最多？

個龍先on9

唔係Andy cole咩

不過西布朗都勁過富臨好多

出啲唔出啲

摩2季，頭寒未

Goals
Alan. Shearer. 260.
Wayne Rooney. 208.
Andrew Cole. 187.
Sergio Agüero Man City. 180.
Frank Lampard. 177.
Thierry Henry. 175.
Robbie Fowler. 163.
Jermain Defoe. 162.

原來係獌連名宿排第十
Kane 啱啱同佢睇齊
第一係舒利亞
第二Cole

原來明叔榜都唔入

佢第十

獌名宿最多個屆都唔夠廿球

今年係熱刺

佢地都冤枉左4分
隨時係呢4分失冠

舒利亞個紀錄點追

兒子+kane+盧卡斯=洛賓+杜奧巴+杜夫

後尾幾年 傷多過踢
又過左西甲踢左1,2年

如果唔係應該頭5

wonderkid 個名俾佢玩十年

睇呢個榜永遠都覺得林伯好誇

呢場應該幾好睇

李城/修/熱3隊爭都幾正

修最正

adama

廢能左

今晚7:1
唯一一球牙南入收埋本書

Rogers 又寫外賣紙

原來阿特打緊國米 轉台算

呢球又冇12碼

又要斬手

Var 又12碼

隻手擺動姐

屌又話轉咗例 咁都12碼

呢球要有12碼啦

如果vardy早多5年踢英超
應該過到a cole頭

渣士唔係一條濕鳩

今年應該壓到sob啦

冠軍啦

點解咁傻豬

師兄點解咁講

100蚊夠我食5日

乜利區有咁多人嘅咩
平時來來去去都係果幾個

食餐好小小既LUNCH 好過買垃圾利

原因只有一個

人人都愛里帆

Liverpool's scheduled Champions League match against FC Midtjylland on December 9 could be under threat due to new UK travel restrictions. The UK Government has recently put a travel ban on the Scandinavian country. #awlfc [mirror]

neto廢到

大波妹是我的

點知 有無人開波前叫下春

有vvd都覺得輸 更何況無左

Hoever後備都冇，係傷左定咩

參考下上季被大炒

又輸 pen

好掛住她

射得差

1分得掛

3.85 同中下游無撚分別

救到

12m城

上場比富臨2:0

先18歲
真係超新星咩

semedo

之前有後備出下架嘛
而且我利唔賣辣殺

通常R聯踢得好 翻到英超都腳軟軟

對面上場都踢得幾好wo

認真處理下個問題 唔好氹完佢就當無事

lm

你好d未

你煩

華迪8球有5球係12碼

頭先炒左球

等睇出佔中三子

都幾大機會
牙高同邊爐係咪連後備都無份

氹條女仲煩過氹老細

係啦

之前都係咁 之前就散左了

早咗幾分鐘出line up嘅

個陣咁撚進取

架仔後備都冇 橙

出哂埃及文明加jota

Man City: Ederson, Walker, Dias, Laporte, Joao Cancelo,
De Bruyne, Rodri, Gundogan, Torres, Gabriel Jesus, Sterling

Jota starts

LFC XI vs. Man City:

Alisson, Trent, Matip, Gomez, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Salah, Mane, Firmino, Jota

廢中咁進取 幾耐冇踢過2前鋒

Subs: Milner, Keita, Adrian, Jones, Shaqiri, Origi, Phillips

還我日本仔

轉死性

咪姐係對sheffield個陣

架仔連凳都冇得坐

講真 依場年度大戰
佢點會有機會

Very bold from Klopp. Both Jota and Firmino start. Looks like Firmino in the No 10 role. Matip back at CB alongside Gomez #LFC

明奴攻中

作客踢4231咁撚勇

鬥攻

SUBS | Steffen, Stones, Ake, Zinchenko, Bernardo, Foden, Garcia

力子有後備 架仔反而冇

出哂4大天王

有得守咩

日本仔後備都冇

Joe Gomez makes his 100th career league appearance.

1分同0分都冇咩分別
中門大開吧利狗

真係祖埃及文明

竟然出晒四個

咁進取等睇重演維拉一役

主其他咩賠率

諗起全攻都射左

日本仔rip

好訓眼

果場冇文
今場有文

4231?

咩話 40:0？

250鏟草

差啲唔記得上季作客輸四零

係咪諗住以攻代守

點止重演
輸多一倍

日本仔已成condom

無基達就好好多既

其實可能都係433 叫費明奴打amc

傾左咩

祖達一嚟 高下立見 有價好賣

已all in買主其他

咁又係 明仔都係半個防中

古仔走後重現4核

大勝吧曼城

廢中
呢個陣當堂想睇

matip

失14球？

希望高美斯生性

有貼

舒米高勁到

屌呀後備唔擺南野

希望可以解放bobby

明奴生生性性啊

南野連後備都冇

擺黎都無用廢中唔係搵佢打假9就正中鋒

屌，出廢物明奴

唔撚出沙基利

要靠黑帝同jota了

我都覺得唔會轉陣
前面3個應該
jota mane salah

Jota打左前鋒咁屈 無理由轉陣

今輪英超所有強隊都贏波

明明係攻中料

有宗師 無南野

親生仔

廢到 condom嚟
攻中有短/基達
前峰有力子

廢中大戰先黎試新陣

南野唔得啦
7m幾 唔算蝕好多姐
Keita成50M先最蝕

個陣係咪424

之前既陣都唔見得好work

都係433
費明奴打amc仲好 防守型前鋒

覺得正路應該拉明奴落攻中 或者前面4個自由走

4大尖刀

輸AV咪又係433仲要有VVD

見gg寫4222

明爐攻中

不過今場都預咗要出戰術大師果張gif

應該都係打高位迫搶 前面4個迫 中場2個掩護

呢個陣好j

又扮戰術大師

被人789

唔出佔中3子

南野後備都冇

次次一扮就出事

Jota jordan lomo

淫賤走位

正常啊 上場踢得好柒
迷南都咁講

算吧啦佢
打歐聯先出都得啦

everton 輸比 mu

出沙短頂明爐啦

屌鐘都有

親生仔待遇

Feel 到明奴今晚入波

都係暖bench
冇分別的

但係Jones都仲有後備

基達 紅太陽 廢線 宗師全部係到
李典有無d 緊張

屌宗上場表現值得係暖bench 比軒坐既

留名睇走數

放棄防守了

我覺得牙南點都值得有機會過Jones

40

廢線係咩事

早埃及文明

後備有力子

早安

呀南表現有時仲差過屌宗

我雖然反宗
但南啲表現連宗都未爭得贏

有乜咁緊張
一個二個都係陽萎嘅

taki 上次開名比廢中屌

利申 果場無睇唔知咩事

錯字

竟然唔係433

渣土

等睇是但一個入完波之後輸返轉頭

李典字曼城

戰術大師.gif

真係打4231 明奴打攻中有邊次係有野睇

打呢個城係咩意思

埃及文明 + DIO GOAL

最後可能jota 打攻中呢

李典治曼城

熱刺坐左幾耐榜首

應該唔會咁癲嘅

阿泰傷到幾時

半個鐘左右

聖誕

準備好做四弟未

利迷全體心聲
大勝吧

正常見到熱狗吠唔應該理，但有時真係睇住佢地啲歪理真係忍唔撚住

鏝城!

聖誕前好難捱
除咗國際賽期，其餘時間一週兩賽？

佢係對愛狗食完嗰腳傷到聖誕定係其實之後又有傷？
之前唔係話好快出得返

泰唔係好返啦咩 點解連後備都無

本來有啲眼瞓，見到個陣成個醒晒

冇話好返

宜家都1週2賽啦

希望明奴回勇

一陣落後就有埋沙短

開始有啲眼瞓

今場唔睇好
和到收貨

佢真係好適合禁制

Now足球台賣成人台廣告咁癲

格流50分鐘5：0

thankyou

南野
沙短上位了

方便出火

對面0射

似客其它
全攻形利物浦

力子宗師都前過佢

下一輪對李城 李城18分榜首緊
Why對親李城都係佢最有狀態果陣對

睇返對面個陣都唔算勁 我覺得今場幾有機贏

Now個Kelvin 係咪on9😂

我都想同喜般傾偈

清咁靚仔，輕鬆

準備好迎接兩連敗

x2

求link

渣ga 十二點半今季嚟講已經好早

一開波失波應該會醍一醒神

屌好緊張 會唔會係射落海

4大尖刀+關鍵王origi

燈燈池都發埋功

7:0...

7:0

主其他幾多倍 我諗緊買100蚊

後防有炸彈屌美欺加玻璃貼

有無LINK??

Link

四弟

如果謝隊帶到有歐霸就不得了

鏝啲中堅多到

集氣利記

對面竟然出耶穌

講真 謝隊真係有啲料 歐霸都打得有版有眼

中場用沙短換廢奴

8:0了

好

8:0

日本仔連後備都冇
週中已經抖左喇喎

南野後備都無

老母咪隱形

totally no mood to 睇利失分

老母大戰例牌勁

超重心
利+1

今場新陣
正

有冇人知賽前儀式，奏緊首音樂叫咩

第一次見主帥獻花，我平時太遲開機？

謝仔炒緊人8-0

做緊咩
紀念二戰？

一二戰一齊

記念曼城陣間輸波

仲要兩個都唔係英人

打賓菲加一啲都唔失禮 但我希望謝四可以盡快捧咗個蘇超先

德國佬

德國同西班牙兩個法西斯

傻撚左？

杜狗入錯po

點解係今日紀念

德國納粹高普

清岩岩睇英超？

f9

係都沙基利攻中啦 高普on9

好撚好笑

多謝牙典

點解唔笠佢

明奴

咁佢地係generally 紀念打過仗死好多人呢件事je

Sor

明

f9真心垃圾

冇信心

代馬會多謝你

牙古唔返鏝？

綿奴d 動作真係slow motion 咗好多

又哂機

有價好賣

兩下了

大勝吧！城記！

BLM脆到幾時

垃圾明爐

F9啲靈氣無哂

1918年11月11日 一戰終戰日
定咗喺每年11月第二個星期日紀念

壽司郎

有無人要都係問題

matip好慢咁d動作

F9哂咗兩次機會

客氣，我利 當做善事

人都走左咁耐啦，仲Jer

其實真係幾勁
作客嬴些路迪 歐霸贏嘅加拉塔沙雷同標準列治都唔係廢 仲要作客差少少羸埋賓菲加

好難打

2046